邊間自助餐啲甜品最正？

係咪文華
同埋有冇靚brunch推介

帝苑酒店

文華東方快船廊係幾正

邊間有Tiramisu Cheesecake 食？
一直想試都搵唔到一間有

Cova好似都有甜品自助餐

君悅

半島酒店露台餐廳

食過，想試吓新嘢

hotel icon 啲奶凍好正

cafe 103既甜品都好正

Hotel Icon D reception 小姐好似幾靚女。

拿破崙

Hotel icon

文華tea set 啲scone好食
Buffet就hotel icon

玫瑰果醬

k11
美麗華